{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051554",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68869&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주송림한옥"
    },
    "text": "プールを保有している韓屋ペンションです。 韓屋の趣が感じられるペンションで、仏国寺は車で3分、石窟庵は車で7分、慶州デルンワォンは車で9分の距離に位置しています。入室は午後5:00、退室は午前11:00ですが、チェックアウトを延長したい場合、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 個人火器であるブタンガス、火鉢、炭、バーナー、ブルモンなどは、持ち込みおよび使用が禁止されています。ペットの連れ込みは1匹のみ可能であり、1泊当たり20,000ウォンの費用が追加されます。 朝食と夕食を提供し、お値段はそれぞれ7,000ウォンと3,000ウォンです。 駐車場と無料のチャントクテ食堂があり、屋外プールでは水着と水泳帽を着用する必要があります。 ダイビング、飲食物の持ち込み、飲酒後の入手が禁止されており、現場の状況によって利用が制限されることがあります。炭とグリルを利用するバーベキュー施設があり、客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、利用施設と料金はペンションの事情により変更になることがありますので、ご注意ください。また、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は午前11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトを延長することはできますか？",
            "answer": "はい、可能です。ただし、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、1匹のみ可能です。ただし、1泊当たり20,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "朝食と夕食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食と夕食を提供しています。朝食は7,000ウォン、夕食は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "プールでは水着と水泳帽を着用する必要がありますか？",
            "answer": "はい、屋外プールでは水着と水泳帽を着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルを利用するバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "はい、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、一部の客室料金がオンシーズン中に変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 372
    }
}